以後可以搬上大灣區食海底撈飲喜茶啦

😄😄😍😍

邊隻喜茶好飲

今個禮拜六返深圳

綠研

我們都是大灣人

有冇挽抖音

灣人共享支那人的榮耀

唔挽點yo女牙ching

00 兒登仔可以返去住